美味盞個fb admin痴撚左線啊！！！！！

愚人節快樂

佢唔驚俾人爆頭？

當今世代有幾多個小編可以玩到咁 真係好癲

就黎出h漫

佢啲日本畫風係真心靚 真心抵讚

push

Push

應該係毒撚二代打理個fb page啦
正常打工仔點敢咁玩
之前又出埋啲毒撚wtsapp stickers

簡直就係撚到出神入化

支持
本地手信

如果佢唔係個小編我真係唔會留意呢個牌子